山狗好有火！成場係咁屌！

屌隊友屌對手屌球證
乜都屌哂

睇佢眼神就知有爭勝心

呢啲咪魔性囉

Mc tom根本打得好啦
傳波 防守
豆位都唔錯

對手無咩攻勢

屌屌屌屌屌你